上深圳幫襯網紅店意義係咩？

你自己又唔係網紅
網紅又唔係識食過人
一句到尾只係食人口水尾

真係要去深圳飲飲食食點解唔check大衆點評comment

意意有兩個
一係窮撚，又要玩又要平，（其實都唔平）
一係小學雞，未去過東京、曼谷，已為深圳好正呀，好勁呀

去邊旅行都唔係最大問題

但我發覺唔知幾時開始

去食嘢靠嘅唔係自己味覺

係人哋嘅視覺

又弱智嘅觀眾就有弱智嘅youtuber

屌 咁都拉到深圳
大撚把港女/男睇完網紅/網絡宣傳咪一樣喺香港排幾粒鐘 關深圳咩事

香港唔叫網紅 叫kol

咪同一個意思

橘越淮而枳

我有講網紅/網絡宣傳 kol係咪網絡宣傳呀？
你出文鬧人食人口水尾 咁睇kol之後排隊又唔係食人口水尾 咁關深圳叉事

食埋d 垃圾網紅芋泥三文治
以前邊有人夠膽返支那食嘢架
仲要扮foodie 出文